#595號個案終於離世

595 都拖咗四個月了
RIP

武肺手足好波

595
可唔可以比返個名佢

四個月ICU?

屌一睇到蘋果彈出黎 都估係未595
595雖然唔知你係邊個 但rip

其實好慘，捱左咁多個月都係敵唔過武肺

呢4個月都幾難捱

真心以為佢會捱得過 都捱左咁耐

生不如死

又少張藍屍票

上咗人工肺幾個月

首個用人工肺既病人
RIP

尋手足一齊庭後來場《唐伯虎點秋香》

捱咗咁耐都係解脫嘅
RIP

RIP

rip

仲要係美國番黎既

4個月燒左幾多錢

4個月...

浪費資源

一早就死撚左佢好過啦

ICU bed成本價一日$24400

75
係咁上下

有鬼用
到出年選舉 想搵個黃candidate都難

果時美國爆未？

住坪洲

爆左啦

睇下四次熔斷幾時

有冇#595 資料？點解係藍絲黎

希望佢唔係專登返黎醫

好記得呢篇報導，rip

好慘RIP

R.I.P.

政府視香港人命如數字

放緊風，暫時立法會有4年玩撚完啦

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

補第二條link先

好平啫

係唔係之前佢個家姐定細妹唔敢去探佢，驚見到佢插住喉好辛苦
之後醫生護士都好耐心每日打俾佢同佢講情況
最後佢家姐定細妹去探佢(icable報道)

睇嚟武肺傳咗去美國之後變種變到好勁

一早原來已經無左意識

一直都係吊住命

而家走左仲好啦 終於解脫

尊重啦 人都死咗

爻吾刀

同一個？
新聞話70歲
HA話75歲？

RIP
中共殺人兇手

拖咗咁耐應該好辛苦
RIP

Rip

真
好死唔駛病

就算醒番 生活質素都大不如前 年紀大吊咁多藥水又無意識哋臥床咁多個月

支那害人不淺

唔係講「終於」
要叫「最終」
RIP

agree
回流撚
哂資源

屋企人係咪驚中招

對病人同家屬都係一種解脫嚟
RIP

四個月

如果同時有一大群人進入呢個階段，真係醫療爆煲，香港又冇安樂死

佢一路清醒定係昏迷

落葉歸根

Sor 冇跟,點知佢藍？

RIP終於解脫了

有個一日由危殆變出院有冇人跟進

到時無咁多人工肺同呼吸機
醫護自然要做取捨

仲有人工肺都好貴

連登仔亂吹唔駛本

安息，4個月真係唔容易

藍屍？唔知攞咗一萬蚊未呢？

後生既都免疫啦 唔會死既
我要番工

做白老鼠都仲要比錢
Btw幾錢？

Rest in peace

個家姐點睇都唔似大過妹妹75歲以上

多謝林奠唔封關啦

佢係美國染番黎架on9

裁判官吳重儀指被告供詞不可信，亦不相信警察會用粗口罵路經此地的教師，質疑被告大話連篇，又指他用警員編號稱呼警員，是對警員有敵意。

叫狗就唔用得編號，叫人就得

唔知歲數嗰度咩事，但其他資料都match

01都報佢家姐上過有線訪問

四個月
rip

佢3月中招
仲要美國番黎
關封關乜事？

私隱嚟，不嬲唔可以出名

如果有車耀漢 唔洗咁辛苦

75歲 點解要咁死唔斷氣

琴日連登仲講緊佢可唔可以捱到一週年

如果佢係返中國醫可能唔會死

唔返哩可能仲保得住命

冇安樂死真係好慘

若果凡事都可以用數字嚟具象化嘅話
咁我哋就會少好多無謂嘅紛爭
雖然#595 逝者睇落係使咗好多金錢都救唔返
但佢英勇對抗病魔嘅精神會永遠記落喺香港人嘅抗疫歷史入邊
咁就已經係無價嘅啦

係... 好記得有人喺樓主post問，仲有人post埋個案link出嚟

廢老黎咋wo

捱四個月咁辛苦

吳重儀

口德分 -595

仲話同佢慶祝一週年

RIP
建議香港人應該喺每個月3號，晚上9點44分要為 #595武肺死難者 默哀一分鐘

死親都係廢老 後生仔驚乜鳩

75歲女病人

但都不能無視曾經係一條鮮活嘅生命
主要係佢本身都高齡
對抗病魔嘅時間比一般老人長
如果個個都可以好似佢咁有強烈嘅生存意念就好了

咁你都知

捱左咁耐⋯⋯Rip

好似都冇證據佢係藍屍
有冇需要咁喜慶

見美國醫療爆煲
特登返來香港醫

屬輸入個案

空返個icu床位

名都無 編號595

咁就畀返個名佢啦
做銅像都係#595

之前仲每日關注595

不如起個紀念碑?

英勇對抗病魔嘅精神？

應該試左好多藥同治療方法

係咪要搵位整個祭壇俾人獻花點蠟燭，再慢慢整紀念碑?

我上緊FB?

RIP..

做乜春 佛祖上身？

好L慘
每日聽到啲老人家走真係覺得好慘
孤令令
無屋企人送，無最後一面見，無得探
自己一個走
多謝仆乖林奠
唉

死左3個老人家

唔止確診者
一個武肺殺埋嚟全港醫院都無得探
呢半年好多老人家都要孤身一個喺醫院上路

#595呢d美國帶毒回港，死不足惜
全家立即落地獄，永不超生

基本上呢個年頭所有老人家都係要自己走
講真
一把年紀
臨老先搞啲咁嘅嘢
堅慘
Fxxk

其實係....

4個月
應該好痛苦
希望佢有仇報仇

咪係 講到好似好想人死咁
RIP

R.I.P

咁我覺得捱左4個月都算係一種解脫來的，RIP

RIP....一定好痛苦

唔係廢老都離地撚

唔知，咪聽班仆街亂吹

咪你囉

一個人係醫院死

伍玖誤女士

人工肺不嬲都有㗎喎

其實用得人工肺...即係個肺已經玩完左..

而家自己仲叫後生 第時老左唔知點 其實個心理都幾大壓力

唉 好慘 都唔明點解啲人仲笑得出

佢都捱左好耐

點解好個個都知595 係邊個咁

林奠呢個賤女人不得好死，鏡頭前佛口蛇心

#595 rip

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

你真心定假膠？

願暴政與你同在

因為佢危殆咗好多個月

點知佢係藍？

留返係美國可能試緊疫苗

沙士既時候一有死亡數字大家都好沉重
媒體報導都會有一份失落感
但今次死亡數字化得好緊要
好似全城都冇人關注佢地既故事咁
希望有心記者可以了解下被政權殺死既老人家家人們背後既故事

支持攬炒！

有幾英勇

老人家好多時係肺炎走,何況係武漢肺炎

真係好似冇人care

收下把口啦

Rip
幾慘，拖咗成4個月
死咗都係得個編號#595，名都冇人知

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

屌你mean撚到

黃定藍
藍絲仆街痛苦死啦

因為武肺死嘅都係老嘢

沙士都係醫護/ 經濟支柱（溫家寶去淘大探嗰家）
先有人關注啫

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會